［認真］連登以外嘅文宣 要再次啟動 一齊煲大721

呢幾日 翻舊帳分化一毛全力出動
我哋嘅文宣組 要重新啟動
暑假學生都得閒 落多區派傳單
我唔叫連儂牆 要貼多啲宣傳牆 煲大721
唔好睇少呢啲宣傳 確實call到好多人出來
要營造一個氣氛係721香港大遊行

推

大家，文宣現時並唔夠，繼續落區宣傳，派傳單，宣傳721同黑警惡行
721 post人手置頂，
分化post,舊新聞，全部唔好推

重有 新傳單建議
新傳單後面加兩張未撕啲兩面膠紙
叫啲人睇完之後 唔好丼落垃圾桶
要黐喺連儂牆 宣傳牆 大家都睇到嘅地方

雙面膠紙*

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

重要
齋遊行嘅巴絲打都係背囊戴定Gear
頭盔 眼罩（護目鏡/泳鏡）3M面罩
重有一樣可當還擊武器嘅物品
建議 自拍神器 牧童笛 宜家鋼頭遮
有咩事就拎來保護自己
冇咩事 Gear唔想帶走就捐畀前線

我諗住帶報紙到時睇

帶個鎖頭🔒穿個膠袋/條繩 可變身大衛

唔係李小龍好易自殘

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

推 721見

推721

7.21金鐘見阿屌！

推！721見

721

落區落區，同埋可以發揮連儂牆作用，唔好停留係取暖層面，用嚟做資訊牆、貼活動宣傳一定有用
由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

721PISH

係時候啦

但出去既朋友要一班人， 落單好易俾人圍

721見

幫推

有無邊度可以針中download video同長輩圖，想比呀爸呀媽係d師奶呀叔group度分散出去

認真 連登香港樂觀都係20至30萬人上線
我講緊樂觀 重要CC台重少
就算洗哂版所有人出來 都係10幾萬人 一定唔夠
連登以外嘅文宣極重要
連登係商量策略嘅地方 唔係宣傳嘅地方

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

要搵下

唔該哂巴打

721自救支援通用包

/19蚊連卡儂背包
/安全頭盔
/泳鏡
/N95口罩
/勞工手套
/急救品少量

有咩事就自用
冇咩事唔想帶走就成袋捐畀前線
大概$100左右

發夢自用初階包
/79蚊連卡儂20L背包
/護目鏡
/防彈頭盔
/3M防毒面具
/防𠝹手套
/宜家鋼頭遮
/連卡儂滑浪板
/7-11黑色鞋套

除咗有講牌子嗰啲 3M同其他喺Facebook 香港保護有賣
大概$200至$300左右
如果你係經濟能力許可 齋行都可以買來保護自己
有咩事就自用
冇咩事唔想帶走就成袋捐畀前線

要500左右